香港有財有勢嘅人點解咁廢？甘願被支那指手畫腳

有錢人請10萬個打手
每人2萬蚊都係20億

政府用1375億
真係名乎其實亂洗錢

10萬個人
每人2萬
10個月都係200億
5年都係1200億

因為佢地安於逸樂
變成左一隻豬.....
港豬與收入、年齡和學歷無關

有冇諗過佢地同政權本身都係frd底？

佢地d生意係晒中國？

因為佢地貪得無厭
要賺到盡
依班人落地獄啦

咁你覺得佢地順支那意有冇著數先

窮不與富鬥，富不與官爭

個個有錢佬都俾支共揸撚住粒春袋？！

因為佢哋唔care香港
佢哋覺得咪又係搵十幾年錢
搵完就過外國架啦
話知你赤化
反正仔女都唔係香港

因為佢哋係美國/英國/加拿大人....
揾完公就走

咁你唔諗下佢啲錢點得黎

廢？ 諗下都知利益關係啦 無好處？大劉都告政府啦 唔洗引導了？ 咪愛國囉

佢地咁做既話有可能要搵命搏
緊係無人肯做啦
誠哥撤晒資肯講句「當權者應善待學生」已經好俾面啦

香港有錢佬冇得救

佢地 D 財同勢都係中國比，自然就係甘願被中國指手畫腳，失去中國就乜都唔係
有條友靠 photoshop 先搵到錢，自然就要比 adobe 叉住頸先吊到命，失去 photoshop 等於死

係槍炮面前 有財無勢 唔跪就無財無勢

根本就應該次助義士啦

愈有錢愈怕死
愈怕死愈保守
唔係呢類嘅人都係真人才aka誠哥

全世界歷史上既有錢佬都係好廢
皇帝叫乜就乜 直接炒家等死一樣
原因就係無武力 ,你幾有錢都無用

大陸D有錢佬一樣係話炒就炒
唔只香港

個D係因為個政權先有財有勢
真係自己發圍 eg +x哥 咪自己做自己囉

比人揸住個春袋點出聲